見到7大訴求覺得作為香港人好可悲

例如第六項”要求永不落實「社會信用評分系統」”
好明顯呢個係侵犯人生自由嘅機際，點解香港會變到咁，連基本人權都要乞求而且都未必有

————— 七大訴求 —————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」